楊明有無俾人制裁?

無

但睇黎望住楊明d花生 好食d

我就想睇制裁多d